|Switch|健身環大冒險 RingFit Advanture (18) 定期返貨，炒狗#bye#

[Switch] RingFit Advanture玩家討論區 (1)

遊戲名稱：健身環大冒險
遊戲原名：RingFit Advanture
遊戲類型：體感冒險
對應平台：Nintendo Switch
發售日期：2019 年 10 月 18 日
建議售價：7980 日圓 + 稅
語言版本：繁體中文 / 簡體中文 / 英文 / 日文等
遊玩人數：1 人
年齡分級：普遍級
開發廠商：Nintendo
發行廠商：Nintendo
代理經銷：任天堂香港
官方網站：

3.26更新內容

利用全身嘅音樂遊戲模式

打死敵人後可以做埋set動作先完場

新增女性語音, 可於遊戲內揀語音語言

Jogging mode登場

custom mode清單增至20, 可揀jogging/ 音game mode

唔想搶日森，有冇邊間黃店推薦

上個Post去到1004

lm

仲未撳到

大貨去咗邊等咗成個月啦

Lm 去排隊買 ringfit

繼續hea等近原價大貨

炒價仲要食骨
唔抽了

仲要可能會賣data

係咪藍店

2月等到而家

香港就來入左1百萬套RINGFIT，但賣價依然會係炒價既。

運左上大陸賣啊

仲未買到叫春揮手區

佛系等有日扑中

佛系+1
會唔會出2都仲未買到

要買既買晒啦
呢度嘅人全部佛系等walkin

但佛到日日要番工
開賣時間一定唔得閒去

咁祝佢哋好運啦

咁唔緊要啦呢啲師兄咁忙買咗都唔得閒玩㗎喇

850已入手

等700

其實唔多明，成日都見到唔同鋪頭都番到Ringfit
點解個價仲係咁硬，運一田Aeon 呢啲大鋪都會貴過正價

佛系

唔信年尾前等唔到ringfot同動森機原價

比人賺不如自己賺

有ig shop 搞ringfit抽獎！！！

擺明呃like唔係咁都信呀嘛

唔好意思，其實想問好耐，標題個'advanture'係唔係專登串錯架？

無所謂啦
唔係ringfit串做ringgit 咪得

接龍

如果咁，香港有一半人要賣樓

由新年等到依家
今日850入手

題外話 有冇family plan可以join?

佛系+1
唔想上網搶又等又搞好耐
俾D炒狗hold 夠咪慢慢walk in原價買
炒賣呢家野, 貨源一日唔斷都唔會炒得長久

爸打邊到入？

旋轉
唔好揀最平
小心騙子

8百幾都買真係助長炒狗 人哋整隻game賣5百幾，扣埋成本都賺唔到3百蚊，炒狗hold住啲貨就賺得多過原廠

演唱會都仲話唔知仲有冇下次機會，可以勉強理解啲人點解屌住都要幫襯黃牛

動森都話熱潮會退，遲玩冇人同你互動，運動game自己匿係屋企玩，一年兩年後先買都冇問題 咪由得啲炒狗keep返一兩年先囉

等成年都仲咁高價

真心cls

爆機未

係呢個網訂左個幾兩個月
早兩日有貨 69.85鎊返黎應該都要800
貴都唔想益炒狗

落返五字先買吖！

撇除藍田
呢個package抵唔抵屌

唔扺，rf都要食骨

扣起啲骨都係炒價

完咗喇

新手一問
邊撚到唔洗食炒價？

抽中左 諗緊買唔買

你呢句我呢兩個月果時講過啦

咁咪等囉

hold左好多貨？

真係難
我日本朋友做電子產品
佢話
目前有幾個原因
1. Ringfit 某 d 零件缺貨/唔夠
2. 佢話我地香港好多供應商入貨係賣去大陸，香港貨只佔每次貨量1%都冇
佢同我大膽估計目前情況要去到下年年中都係要繼續炒

支那市場真係咁柒大點解唔全部拎上去炒，要係香港hold得咁辛苦仲
講真要食炒最多唔玩囉 又唔係咩神作，都係想多個藉口比自己做運動啫

國行版就出啦喎
放風？

重點係8/900 都仲有人買
俾我係炒狗都唔減啦

四個字
行有行規

日版ring fit有冇機會係寶源代理？

其實有無人買左真係keep到長玩
因為我唔係好明隻game大熱仲食炒價既位係邊
淨係覺得對住個電視原地跑有d戇鳩

之前隻boxing玩咗3個月，呢隻有趣啲應該可以長玩嘅

炒嘅原因純粹因為個環 冇得買數位版

想問邊度仲有得賣？

4月頭經澳洲個網買
今日終於送到

可以買數位，佢會寄個環俾你
不過你要代運轉寄返嚟香港

原地跑根本唔係個game嘅重點

利申: 自到手keep住玩,唔玩唔安樂

其實除左跑
主要玩自訂mode 練腰/腰/腿

腹*

Switch 買已透過英森買左一個多月，
但仲未等倒ringfit

仲未買到

音樂模式用腹玩扭腰會打中下體

其實而家仲會唔會買到正常價, 我好似睇左2個月都未買到...

次次都撳唔到

英森早幾日先有賣 70鎊
琴日就送到了

終於畢業

“amazon jp ringfit now

Same , why

賣晒

終於畢業，不枉我今朝校定鬧鐘捕住
另外想問下大家用信用卡俾究竟用日馬俾個rate轉既hkd俾定就咁用yen俾抵啲

師兄放唔放？

未就係

一禁就已經話咩網絡問題

多貨到無人要

唔比送Hong kong

認真有冇得剩買 game 我見已經有副廠整環 有冇人試下

建議你唔好，個環既金屬既強度未必一樣，影響程式計算，買番原裝啦

買唔到岩岩已經 mon住日森

終於買到

連禁入車既資格都冇

個驚冇得散買 有嘅話唔洗mon日森啦 除非二手啦

直接click入去cart到 見到有ringfit但未有得買即係有做到sfl

[member][member]想要的

有，
自用，可以現場拆盒。

日森priority shipment 快過普通幾多？

今朝買

我都係今日買揀左priority, 真係19號送就好，同日仲有出last of us

試過星期一訂，過兩日星期三就收到

很想要

今朝買，啱啱信用卡扣數

差40蚊飯都食唔到一餐啦，
射落海都唔益炒狗唔係基本野咩？

Hi. 我想問炒狗收皮未

俾貴俾Amazon/DHL唔係問題，係唔想助長炒風

7980yen 見唔到有咁平

未呀 汪汪汪~

藍㗎屌

日亞大約幾點上架? 想試下搶

昨日日森order已經出貨

求教
等t出notification咩意思？

Sor

dhl今日收到

我仲係 delivery date pending

琴日收到
信用卡錢都未扣

放澳版RINGFIT 唔知有冇人收呢 全新之前訂左

有意TG我

二手就算啦

澳洲運返黎幾錢左右？

可以試下

好過一直搶唔到丫

你買囉

訂左澳版RINGFIT 將會出貨
訂多左一SET 如唔介意要留訂既話
可以聯絡我 可提供單據作證明

Pm咗你

幾時有得排隊買。。。。

其實而家仲買唔買到RING FIT 唔係炒價...

有冇黃店有ringfit賣？
800都接受到

出左差不多成年仲係炒價咁on9

寧願買貴少少都唔益炒狗

Same here

Aud30左右

amen

放唔到手推車?

check out唔到

去返13500

完

屌垃圾amazon,入到cart都唔比check out,想點撚樣

成日入到車俾唔到錢

ご迷惑

入埋卡，禁左地址同我講not available

咪就係，都戇撚鳩

呢個問題到底要點解決

要

要！

似係日森問題，我地控制唔到

我都想知，已經幾鑊都係咁

其實去到口罩中後期已經係咁

`

即係送海外嘅quota冇曬

算啦，等出面原價walk in任買個陣先買

幾時先有得抽籤

有興趣

依家街價幾錢左右
仲未買

準備放棄接外國水貨
其實都係800頭

啱呀

熱潮好似退了，
繼續炒

同香港樓價一樣

國安法到先定ringfit降價先

跌到600蚊未

疫情完都仲唔跌

唔緊要

太古有現貨，不過要食骨

有乜骨

世界遊戲大全51+紫黃joy con
Raiden V+灰joy con
Pokemon Mystery Dungeon Rescue Team DX+灰joy con

扣起啲真骨都仲係炒價

咁撚狼死

冇隻岩玩

我淨係想買rf

我最期待嘅一幕終於出現...ringfit 抄狗真係準備蟹貨

由上年11月捕到而家終於畢業,真係好想喊

700收 有冇巴絲放

我上gamesmen度睇...ringfit仲賣緊$124
仲賣緊炒價 炒狗點樣點樣蟹貨

我係澳洲訂 4月尾出貨
集運左兩個月 終於收到集運通知到左香港

推一推

今日準時起到身但係咩都冇

又error

入埋卡都話唔得

邊度定期返貨

試左，轉唔到

same same

排，謝謝

已經係預先入好曬
但試左勁多次都唔得

幫日本fd 8778yen入到盒

入cart 都入唔到。。

咁而家空運係貴左既

又無

又係入晒卡先話冇

X2

入左cart，但係話地址唔比寄，禁多次就not available

恭喜

比人放飛機，再放，冇人要就cancel

排

聽日記得去Sogo購物，做緊特價

有咩
定係我遲左

見任買個堆，全部USD120+

係澳洲用shipbao運返黎
運左兩個月 今日終於畢業啦
拎到手準備玩

Vr

如果有人買多左
可唔可以賣俾我謝謝

都等到依家，其實買唔買到都已經無所謂

上星期都咁諗今個星期就買到

Price又上返$900

企硬唔買咪得囉，有價冇市

炒狗可能諗住啲人就嚟收到1萬會捨得洗錢，我自己就點都唔會益炒狗

繼續佛系mon日森

態度正確

次次入晒卡都買唔到

鬼知咩

standard,用集運,已經海外出庫等運番HK

集運大概幾重 計咗幾錢運費？

未呀返到香港先至磅,到時再同大家講運費幾多~

原來咁樣㗎？到咗先再磅 我打算用 你用邊間？
其實咁樣已經七百幾港紙

same~

2.X lbs，計3磅錢

終於畢業

因不想食炒價，跟post師兄分享係澳洲買回來，等2個月也不益炒商，反正不急玩

4/5: deposit $149.6
19/6: $538.6
22/6: 出貨
24/6: 到buy&ship倉
3/7: 取貨（費用$66，新會員-$12，最終$54）

8/5 至岩

唔寄香港 要集運？

30aud咁上下

自己搞轉運要咁耐？

依隻Game過左幾個月都炒緊?
我之前見到破千，依家都炒炒地

邊到買平先

破千誇張咗啲 850就好多

全部森林都搵唔到正常價錢的
唔通要出街買?

森林嗰啲一分鐘就賣曬喇 努力啲mon吧

咁又唔好嚇佢都玩到10-15分鐘嘅 不過未玩過就唔會買到咁姐

我想問啲動作
有冇教練做過可以參考
上 YouTube Search 好似得腹肌防禦有人講

有某幾個動作成日覺得自己做錯︰
高舉推入
射箭
瑜珈嗰堆

澳森扣左錢

終於有193

錯post

Click 入去每個 skill 度有片睇

如果有教練講下有咩要注意就好

今日出主機唔出game

撳到
屌！

放唔到落cart

限定同通常版有咩分別？

多隻護腕

終於喺日森買到ringfit
估唔到幾個月先買到，仲要疫情竟然未完

但未買到正價switch

[member]

好驚俾人cut單

買唔到

唔會 轉左會明日出貨後日到

有人要左啦
下星期再撳

我都未扣數

繼續等抽籤

等左半年有多

想問下落左order有冇得轉返做用yen結算，之前手快禁左用港幣結算

再等下星期

排後補

今朝買，下午已經扣數
但我未買機

好似有時hkd俾仲平

貴十零蚊，由佢

開會襟唔到。。。。
已經mon post...日馬係咪固定放貨定係有其他消息？

18號先到

2點半個陣扣左數

其實係咪有咩通知架？
我想知點先買到

如果有人可以賣俾我請tg

有冇巴絲係澳森買過
用bns大約幾耐先到？

岩岩扣左數

2~3星期

炒狗死全家

出左貨

蟹左未，繼續炒plz

終於打爆左最後一關打左半個幾鐘

留名學買

送貨前會唔會打電話
驚冇人係屋企

啱啱都收到email話出咗貨
預計17號先到

無追post..岩岩先係黃金$900

On99

rich

我又炒價放 880 留tg

永遠有弱智助養炒狗

我又放 助養我買ipad開學用$870放

cls成班炒狗

Lm

我想搵人夾運 EB GAME 訂RINGFIT 如果有巴打有興趣就搵我

上限三位 因為到左貨唔想走黎走去

全部人同我入去Block五毛 / PR

攬炒巴算唔算害咗我地香港下一代人

現代三大搵快錢達人: 車志健，攬炒巴，幣少

攬抄巴算唔算係今次運動最大贏家

↓下面呢個Post，用呢個方法Block哂啲五毛
下排中間有個制：【按熱門回覆】排列
最後果幾頁，全部負評多嘅Block（決定Block之前可以睇下係咩留言先）
攬炒巴出咗事

打左幾耐 最後係world幾

名額仲有一位

想收一隻現貨
有冇人賣？

咁到底咩價錢買先叫正常
想買個同屋企人玩

原價$589

好耐都冇見過嚕

404 not found

畢業了..買到club like貨

想問下除咗上網訂
仲有冇得排Aeon/UNY之類？
今日睇到fb話沙田一田有
到晏晝仲有但係正價加一隻game
(薩爾達賣$480）
但轉個頭已經del左po睇唔返
收工經過睇睇已經冇晒

BTW一田藍的，就算有都唔會買

荃灣一田有
原價+1隻game
1830

我想要
唔該巴打先

香港時間大約幾點上架

睇Facebook話有一條友掃左4箱

跟機
通常日森幾點出貨架

跟

其實有無反版ringfit, 根本任記就擠牙膏，助長炒風，只有反版先可以解決問題，DKLM

咩叫反版?

老翻，翻版

Free download for Nintendo RingFit Adventure, link below

食完骨佢有得賺咩
佢係咪傻撚左

一睇就知左手 交右手，再回佣無骨.....似捉炒iphone果時

咁有商業頭腦 武肺第2波 d人又要留係屋企做運動

仲唔發發

跟機 感謝

玩左78日 world 24 但打爆左好似仲會開新world 未睇之後啲world

個職員又會賣比佢

想問下住日本想買個比屋企人

應該點

如果有巴打想買埋一份我都ok

見啲炒狗一路炒高無追開，想問下如果日森連埋運費其實幾多錢

9406Yen

今、明兩日記得去投票

初選教學 [附逐頁截圖]

點解個個都跟機 唔識自己mon?

收到sms話送緊？
咁快

我已經收到

求排日森方法

追多啲post

因為做伸手最方便連登又大貨

我都係，痴線，快過hktvmall買嘢

已經收到玩緊
好辛苦

有冇得兩個人玩